有時睇電視d人開心，自己真係做唔到

一班人圍埋食野個d
現實生活都係
同人食飯冇野講
就算面個浸玩緊
都諗緊自己野

事到如今
自己已經冇咩心願
把口就話
仲有大把野未試
但其實自己係知道
自己可以去到咩位置

去到呢個年紀
都冇咩人幫到自己
老豆老母都老
一返到屋企
就聽返舊歌
好慘個d

電視劇梗係啦
有哂劇本架嘛
現實撚有可能咩
大把人食飯個個㩒電話

而家圍埋食飯
政見唔同即時反檯
所以都係靜靜地食好

而家收工晚晚返到屋企，食飯沖涼、睇電視、訓教。
我都想好似愛回家個安仔咁，日日屋企多姿多彩。

又有得rap